Guia 2 Lenguaje R, utilizando rstudio como IDE

A partir de un archivo csv, "water potability.csv", y subiendo este archivo a rstudio,
se logra realizar un trabajo de caracter investigativo estadistico, ya que con el lenguaje R
se le aplicand diversas funciones para simplifacar el estudio de la base de datos.

Autor: Benjamin Martin Albornoz
Fecha: 29 de Junio del 2021
